懷疑黑錢咪凍結戶口查清楚，有咩問題？［思考emoji]

🤔

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1221！星火已經唔得了 大家唔好喺今個星期六日和你shop

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

黑你老母錢
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
希比
(會員#35341)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

這裡是兒登

呢個真，查清楚都唔得

查清楚件事姐而家

唔借😒
講笑XD

借啦～～～

拉

得閒上你屋企捉下你查下得唔得, 同藍絲思維一樣, 點解有氣油彈, 因為先有選擇的執法, 你查星火同時查埋員佐級個會我咪順氣囉. 而家係政治打壓呀

典型黑警打手
DLLM 死全家LA 毅進仔